法國及歐盟密切關注香港示威活動

美國國務院發言人表示, 十分關注有報道指, 有大批武警集結在鄰近香港邊境的深圳, 又呼籲各方克制, 不要使用暴力.
美聯社報導, 衛星照片顯示有數百輛中國武警部隊的裝甲運兵車,和其他車輛停在深圳的體育場.
美國國務院發言人又指, 香港政府需要尊重市民的言論及集會自由, 並強調持續削減香港高度自治, 會影響香港的國際地位.
而法國外長勒德里昂呼籲, 香港政府重新與示威者對話, 和平解決現時的社會危機.勒德里昂在聲明指, 基本法及一國兩制,確保香港安定繁榮, 亦都保障人權, 高度自治及法治, 強調法國及歐盟, 會密切關注香港的示威活動.德國總理默克爾呼籲, 用盡一切方法避免暴力, 在對話的框架下尋求解決方案的可能性.

最好派觀察員、醫療隊黎啦
唔好再得把口啦

[816]請參加英美港民，主權在民集會

核爆都唔割！我哋一定會贏